香港好耐冇見過咁高汁嘅兒童遊樂場（圖）慎入

玩到要攀石

啲靚仔玩到仆曬街

好玩

邊度黎?

好似去過 但又唔記得邊到

個陣我仲一野推後面啲人比老母屌左一大餐

班𡃁仔執咗條唔知乜鳩玩

其實幾危險我頭先擒入去最上面都幾乎仆街

Where

完全唔知咩玩法係咁摘嘢

沙田

新城市附近公園

好笑

佢上面條石梯封咗，我爬入去幾乎仆街

玩到班𡃁仔爆曬江

北園裝修緊，去其他地方玩，例如史努比

頭先去la terrazza食完嘢過去行下， 好似去咗時空裂縫咁樣，好耐無見過有噴水池嘅公園，on99就吸咗我地入去行下

做咩偷拍我

邊個係你

依d先好玩 細個成日去沙田公園沙地果度玩 有個石城堡咁 爬黎爬去

屌，晒氣。以前啲二樓咁過既sir滑梯就真係高汁

高

鐵嗰啲曬到熱辣辣個屎忽好正

條嘢手臂咁長

攞嚟跳樓一流

最好跌死哂班死仔包

沙田中央公園，十年已經係咁

邊個玩完啲假鳩周圍放

正想講沙田公園幾正，但圖我又認唔到
淨係記得沙田公園個城牆堡幾正

以前三四樓咁高d繩網

爬到上頂幾個fd飲野吹水

咁又仆街

屌，咪撚推

平時嗰到冇咩人嫁

邊道？
等我1823話太危險
等你班仆街細路死返屋企溫書

好正真係無咩人， 幅牆影相一流

出街玩下都出大絕支持

好快會變井字過3關同1米滑梯

hulk 條賓周

諗住呃負評
點解會變正評架

hulk粒春

細路仔摘罌栗

細個成日去玩

same
原來仲未拆

著短褲玩sir到大脾損曬

呢啲先係公園
唔係公園仆過街都唔叫做有童年

住沙田都唔認得得閒過去行下先

野芋嘅苗 掂到啲汁痕到仆街

番石榴...

或者石榴

記得同ex入過去打茄輪

細個果陣 沙田公園個石屎滑梯好正呀

希望冇記錯

我兩歲已經係到玩過 今年廿二

樓主新移民定00後？

係冷氣房電話最好
咩都危機啦，返火星

問下你女友 如果我地有bb
你俾唔俾佢係到玩

old news is so 唔識串

試過係到玩捉 個friend跑跑下係最高跳落去 斷撚左隻腳

自己唔撚睇住自己個仔走去賴地硬
有咁樣質素嘅老豆老母早啲仆街死當刷首抽啦

打野戰幾好,但要鬥快上幅牆霸位

俾頭先咪一齊爬牆

已走，隨便

唔識日本係咪唔得？
想好似你咁青春

呢啲先係童年
小朋友既童年唔應該係電子產品

其實有幾撚危險姐 整到安安全全但一啲娛樂性都冇仲on9

就算係大人都應該多啲出去

以前都有啦，由細玩到大

利申：沙田友

沙田中央公園

依家補習社收埋哂啲𡃁仔，其實呢代都幾橙

我細個都成日去嗰度公園玩，覺得幾好玩

屯門公園新個個遊樂場都好高質, 有個城堡咁嘅嘢中間條橋無底得繩網
都真係幾高吓
仲要有彈床玩 不過如果落過雨有水會跣到仆街

石榴？

恆安個個絕對係最高汁

出嚟隻揪

俾個地址嚟下次去

屌唔好開po 講啦陣間啲乜能團體收到風後又話危險要政府拆

咁咪好痕

令人好痕嘅白色分泌

沙田？

係

以前有沙地游樂場， 好正

hk01偷文死全家

班細路好識玩

好有回憶

以前玩成日都唔捨得走

好多回憶依家仲冇人喂魚

落微微雨唔覺有魚，但見到有龜

乜料？

細過好鍾意冇魚糧都伸隻手出去
d魚見人遞手就湧過黎

呢個時候我通常會吐口水俾佢地食

以前嗰到仲有沙池玩

會唔會好多狗屎？

以前有 d 黑色木柱一條條好似樓梯咁棟喺度可以行上去

細路嗰時覺得行到尾最高嗰條都好高架

仲有好高嘅滑梯

好好玩，我以前細個都成日專程搭火車嚟沙田玩

保母？

Why not both

好耐冇聽人講死仔包

樓主自己摘完屈班細

邊度，想打去投訴，太危險，要爬石上咁on9,如果小朋友唔小心撞倒點算

等睇9假期/垃圾01報道
到時公園gg了

01仲未出稿費俾我

d沙無晒啦

係搶鳩佢地玩具

樓主有冇影低沙田公園個草地依家變成點好耐冇過去睇

有但唔想自爆

沙田公園以前仲有挖泥機玩

以架少咗好多嘢玩嚕

利申老餅

hulk粒春只唔只咁大粒

其實係醫神跌出嚟